【10月6日~8日邮出的片片，收到来吼一下】

10月6日上海市浦东    zql10月7日四川省成都市    河马 【到】重庆市江北区    裙摇摆摆浙江工业大学    力眼路（豆瓣名忘了）湖北省武汉市    dokimi四川省成都市    非地球生物上海市虹口区    海德薇（两张）天津市河西区    筱谁10月8日四川省成都市    念慈庵四川省成都市    陈巧巧上海市复旦实验  larrisa【收到】江苏省南通市    梓舞之刻浙江省温州市    yiye【收到】广东省珠海市    clover浙江省绍兴市    小邪神福建省漳州市    yOuSee山西省太原市    WS  versiom 2.0浙江省杭州市    夏伊【到】辽宁省沈阳市    一只喆崽辽宁省大连市    发条小Z【到】广东省佛山市    兔耳控